的士車尾箱條觸鬚有咩用？

避雷？

隊入你老母個閪度抽插

尾嚟 轉彎會轉得好d

110*154 px
巴打幅圖來自2003年?

加80匹
同amg章果d差唔多

通訊器

掛国旗

俾甲由辨認同類

我條問題係來自2003年！
因為好細個已經奇怪有咩用
到今日先記得問

以前掛英國旗？

同埋平時啲車都有觸鬚
但點解的士果條特別長？

咁你架車有冇對講機call台

避雷針嚟

我冇車

因為你已經睇唔返其他同樣設計嘅舊車
9幾年好多車條天線都超長，有啲高級啲嘅車著車條天線會伸長，熄車收返埋

屌你有冇童年㗎
玩過遙控車都知啦

同飛機尾翼擾流原理一樣，高速行駛同轉灣時增強車尾穩定性

多謝巴打解答
咁條鬚即係有咩用

認真問

搖控車

叉電

層主認真答你 天線咪就係用嚟收發無線電波

的士台無線電天線

長係因為比較容易發射及接收訊號

好似貓尾咁 用嚟平衡

應該仲係行緊FM frequency

呢度唔係創意台

貓尾唔係要嚟屙屎咩

水撥黎

尾巴嚟 的士狗

搭單一問
的士大銀幕頂有條打橫綠色一條野又係乜野？

的士狗條尾

認真答 平衡同埋轉彎用
好似豹/貓咁

有冇玩過四驅車
鳳尾嚟

避雷。

cls

好懷念

發得好勁代表佢載緊大旗

龍珠雷達黎

逗貓棒 等啲貓唔好捐車底

成個 post 都冇人知

龍頭

認真答案

唔記得剃

正解

好撚型嘅廢話

呢D就無事
掛支黑底白字旗就瘋狂駕駛

用黎收的士台訊號

好想玩

交配用, 唔係邊度黎咁多的士?

觸鬚改變的士嘅磁通量

用黎同外星文明溝通

收電台信號？

同搖控車一樣
有狗抄牌嗰陣就靜雞雞搖控㗎車走

好懷念，香港邊度仲有得玩

海洋公園

係有巴打解答了

認真答：放靜電

笑死

可以冇人駕駛mode
的士call台控制
好似遙控車咁

兜得唔錯

年尾既喜年華

冇條野既話，胡迪同鄧梓峰點上車先？

智能駕駛

識d野

測風向 順風揸慳油

收WiFi囉

攻擊力加一能力值囉咁都唔識

遮太陽

逗貓棒

KA6686

冇條尾點平衡

有冇睇過back to the future？

細個有人話我知係避雷針

Wifi 接收天線

收聽電台條天線

仆街睇到呢個post發現我可能真係開始老

冇線點樣頭搖右尾擺？

屌你老尾依個post笑死我
見到遙控車爆笑左出黎

唔係塊玻璃變色嗰浸
係有條打橫膠貼 貼喺大銀幕

睇嚟你要補吓小學常識...

定風尾黎

幾好笑

你係咪講廣告位
有啲車會落埋廣告
有啲就會寫住車行名

唔係
係有條細細條，大約15-20cm左右長，1cm咁上下闊，kick住喺大銀幕內側頂部，即係倒後鏡上少少
條膠條上面仲有環紋大約兩三行

好撚癲鳩答秒殺

屌你老母傻系

肛塞嚟

唔係收音機條天線咩

真正控制緊架車係其他人，呢條野就好似搖控車既功能咁